8月11 北角

自推十連

1

2

3

4

5

北角玩白布定深水埗玩激光
好迷惘😂😂😂

6

一齊玩

民間防暴隊
話俾啲狗聽
我哋唔需要佢哋都可以制止暴動

巧京京

我地咁多人 驚閪咩

猛虎不及地頭蟲。基本上乜都唔使做都贏佢9條街。總之到時有事即場開波

所以集思廣益 睇下點做更好

push

人地有制高點喎

好危險

反而真勇武果d唔好前排

佢地在暗 勇武都要在暗

同埋靠街坊提供d合法架餐

減低搜身風險

不過好難北角深籃

我都推

8月5號 好多北角街坊都有出黎幫手
架餐就真係要街坊幫幫手

推

自小同學朋友好多住北角，有讀香港史嘅人都知北角係僑民集中地，勁多宗親會呀同鄉會，係香港早期大陸移民集中地，呀爺輩已住在這裡，係極左，極愛國，與其他地區的新移民不同，北角真的人勁愛國。
所以唔好旨意街坊會支持你。(我只係講出個事實，並唔係散播啲乜，同時亦請你哋哩班唔聽勸嘅預咗斷手斷腳或毀容，因為班叔父輩固然唔夠你哋打，但當大陸一吹雞，18億維穩費一車車咁車啲條命賤過地底泥嘅人落嚟打9我哋，死咗唔好怨。)
與其正面衝擊，不如諗吓用啲賤招好9過。
真的，不宜硬碰硬!